在《侏罗纪公园》和《侏罗纪世界》电影中，活生生的恐龙让人类游客着迷。 酷工作:把古生物学带给人们|贝斯·盖格| 2022年6月9日|学生科学新闻 
 维克多温德博物馆的珍品，美术和自然历史是在这里迷住你与奇怪，不寻常和超凡脱俗。 嘘! 韦恩·柯蒂斯| 2021年10月29日|每日野兽 
 不管你喜欢与否，科技总是以改变的承诺吸引着我们。 技术驱动的期货的危险吸引力|Sheila Jasanoff | 2021年6月30日|MIT技术评论 
 仔细选择，这个柔软，李子味的品种可以像精品赤霞珠一样迷人。 勇敢喝酒的五种方法|马克·奥德曼| 2010年10月25日|每日野兽 
 但可以肯定的是，《协和航班》在未来几年将继续吸引它的粉丝群体。 HBO《游吟诗人起飞》|杰斯·莱科布| 2009年9月18日|每日野兽 
 我们能不能让他对我们的书感兴趣，让他读基辛顿编年史，这样他就不会再发动战争了? 阿比·法威尔·布朗 
 金斯利的《水中的婴儿》(Water Babies)和其他精选作品全部出现; 这些可以激发想象力，培养品味。 世界及其人民:第七卷|安娜·b·巴德拉姆 
 周围的群山被十月的枝叶所笼罩，这景象即使是最迟钝的人也会被迷住。 招聘:丈夫塞缪尔·霍普金斯·亚当斯 
 菲尔斯的海滩会让我着迷，但也会让我绝迹——我的意思是，社交的缪斯会让别人的经典鼻子分离。 亨利·詹姆斯书信(第一卷)|亨利·詹姆斯 
 一个如此强烈地宣称自己对世界的否定的人，一定感受到了它的吸引力，它的诱惑和蛊惑的力量。 丹麦的赞美诗和赞美诗作者|延斯·克里斯蒂安·阿伯格